衝上去打人嗰班警犬

我屌你老母
你地可唔可恥？

你哋究竟乜撚嘢心態？

點解唔係佢地衝嘅時候 拉班狗返黎？